巴打點睇德國 Emma 床褥 (2)

Post 1:

感謝三世貓奴提供
下位可以用呢個
SVL1CPGYRXY5

請大家繼續接龍

見1001咗咁耐都冇人開所以開咗

Thanks. 依家聖誕節仲有75折

TMF9ZTV13AAS

感謝巴打提供，依家25% off 好抵買
用Code減500
Code:
74UXVYNUTERJ

岩岩買左

減500蚊code

Z3OS9TTBRNOF

用咗樓上個Code 買咗

減$500code

IH7QXYMUWFXJ

Thanks
下位可以用 XOOILSHJRFZD

留名

經巴打推介後用咗差唔多半年

用咗半年有咩感受

唔該哂
-500code: R9P3BTC3IWTQ
For下位巴打用

Thanks~ 岩岩用左
減 500 code:
DCDXGENZLLQF
For下位巴打用

無discount 買sally 好過

Thx 我都啱啱用咗你個code
減 500 優惠券代碼:
GOLCDY22XHHT
For 下一位用

Emma有mom post即刻出7折，我買咗king size small，平3千蚊

知恩圖報

係咪真係咁好訓呀呢隻

一定要用咗樓上code先可以出自己code?

你冇用樓上啲Code都出自己嗰個Code都冇問題
甚至你用咗樓上啲Code唔Post返出嚟都可以
呢啲信任互助冇得講

唔記得Post返上個Post啲重點

#12 室内派機械巴打：

Emmas 係大陸公司，有條生產線係澳洲，拎過下香港啲消委員會推介Emma 係歐洲公司，唔記得係咪德國公司，生產線係德國，亦都係呢種新式海綿床褥既龍頭，係歐洲獲獎無數個名邊個抄邊個，你懂的

#165 我好撚大怨氣巴打：

Emma好唔好用， 我就唔知，不過屌佢老母臭西 Emmas就真係咪撚買2年前一田買左張Emmas乜撚護脊天絲話有消委會認證 又有香港脊醫認證又送2個枕頭，1張被 （全部垃圾，枕頭訓到頸痛，被有蟲）仆佢個街，4尺半床訓左3個月竟然同我凹鳩左打上去cs屌 話保養唔保，係我使用不當先導致凹你老母 嘈到上鋪頭先話比我優惠價買佢地床褥On99 之後扯火走去買返其他牌子既床就算鳩數仲有！！！！Emmas呢間撚屌聲稱自己澳洲品牌，澳洲製造根本係大陸牌子黎，紅到仆街扮撚哂整幾張澳洲床褥就話外國野食屎啦屌你老母我憎呢個牌子憎撚到入骨呀仆街！！！

我個code未有人用

-$500 優惠券代碼:
GOLCDY22XHHT

垃圾emma，佢d code 話回贈$500 一位推薦，唔適合用於討論區或社交網...

即係有人用咗冇出聲同冇Post返自己個Code上嚟

Thanks!
DM0QWDBWGDTG

3）點填

謝謝閣下提供詳細資料，此外，我們希望閣下提供以下資料，以便處理折扣優惠。在某些情況下，我們會經公司內部審查，為避免濫用朋友推薦促銷代碼，並違反了公司的條款和條件。(例如: 推薦好友的折扣代碼不能公眾發放於 Facebook / IG 等。) 及推薦好友名額不多於3位。詳情歡迎參考我們的網址條款及細則。

1）閣下的全名 及貨單號碼
2）推薦好友的折扣代碼
3）您的朋友的全名 及您的朋友的貨單號碼

新手想買 而家等緊睇吓邊個曲用得

有冇人知訓耐咗個床褥會唔會變形？
見佢冇彈弓（雖然唔知關唔關事）

落單個時發現咗Pillow呢個code 但用唔到Pillow
阻住晒我落單 佢想點呀

自膠而家無送枕頭

想問各位巴絲emma官網個公價係咪有時會唔同？

其實咁多人係真係訓過覺得好先買定係因為個折扣

有冇人知IBAN 號碼點入？
推薦完人買會有$500回贈
佢要我俾banking details
但IBAN個位入極都話唔啱

有無巴打仲有discount code

你有一百日試用

巴打啱用攞去 未有人用過

優惠券代碼:
PRHFKJANDPRR

優惠碼：LABCN2QYTIPE

有冇人唔好用退過 好似個個都正評

用咗呢個
thank you 樓上巴打
曲：URRPXJVVN5AE

今日去左試覺得太軟

我睇完post就買咗 見佢有得退試都冇試
本身唔可以瞓太軟 所以都有啲淆
買番嚟第一日用咗太空棉嗰邊瞓
瞓到好唔撚舒服，第2日調轉佢瞓硬啲嗰邊
so far中秋買到依家好撚滿意
就咁坐會覺得偏軟，但瞓落去其實啱啱好
佢承托力夠（我65kg到），個面層又唔會太硬，我側瞓個膊頭完全唔會痛（之前瞓垃圾床褥次次瞓醒膊頭攰到仆街）
整體嚟講睡眠質素都好咗

SIUSHANSLEEP

可以有多3%

原來仲用到 唔該絲打
曲接龍：6SMCJNNHA81B

emma 好鬼鼠，話有500回贈，比晒資料，email 都可以唔覆

我想問佢呢個$450係咪一定要俾

繼續接
MVBHYMHA3JVU

唔係架 你想佢幫你收走舊床褥先要俾
你唔按加入購物車就ok

曲：HNJ5UH2XQVC3

買左 留個code俾大家:
0YIAFBQ9PZXH

仲有無巴打有曲

請問有冇巴打有Code. Thanks

想問巴打們買唔買到 我一比錢就話 your order has been cancelled

我都係

今日打左去問，佢話個網overload 左叫我夜d 試。
我試到依家都未買到

聽日再試過

想知係咪有巴打用咗？
請接龍個Code 感謝

Sorry啱啱check原來有人用過
我見無人覆我以為無
幫你推下

希望個Code會出現

Fb搵咗個ching拎code啱啱買咗
如有人想用code可用

請問有無人落單時打哂地址佢又不停叫我輸入地址？落唔到單

我落唔到單

你係咩原因？

落完單 就話Has been cancelled

我有無搞錯左, EMMA係得一款床, 只係揀SIZE??

如有人想用code可用

其實係咪唔得一次過用 NY21 & 好友Code?

可以一齊用

你打中文地址? 我轉番英文地址就無呢個問題

我本身打中英都唔得，之後原來要跟佢格式打
即係唔可以有咩‘ , ‘嘅嘢出現

有冇巴打好似我咁 仲係一直 “Order has been cancelled” 試到張卡都被銀行停咗

曲：LSE0JOJB8SFF

我都係咁，唯有落去鋪頭買算

不過要online買過 但Error嘅record

邊間門市

點解發現當時中秋原價會平咁多

買左幾次都error, 要去門市買

有冇人試過係延遲寄單，之後見佢再平左， 就 cancel單再買多次？

感謝樓上巴打既Code
上網用Visa買error左幾次 轉左用Paypal 就比到錢
Code:

佢100日免費退, 你到左再退應該都OK

Code:

OYWD7XGOOLUY

好！

係囉....點解個原價而家貴咁多既？

XNLUHUBHMUWI

免費試用100日，係唔係真？

係唔係用上面code 買 可以-500

再掉返自己個code 出黎益兄弟

LYDPOPJLS2LT

應謝

Yes, 入code即減500

我個code: NES3A4OU97RX

聽人講記無條件退

佢地CS同送貨態度都勁好。對佢地第一印象幾好

寫到明仲有假？ 不過好似要用左21日先退到

訓咗半個月，太淋，反轉訓都好淋
想退

退完買過另一隻100天可退

細佬買咗張zeo sleep，幾岩我
但佢又用咗呢個地址，我再買就無得再玩100日

有咁嘅 rule?

優惠碼

HXPFQNDOVY1Y
即減五百

-$500 code : HXPFQNDOVY1Y

New code : ITTGHDBLPR31

Zero sleep係咪無門市試訓？同係咪貴過Emma?
兩者其實有咩分別？

見到即時唔想買,抬高原價再減價,最憎呢種手法

中秋賣幾錢？

求code

PXGOSLP78DN1

新出既 Black Diamond Mattress 開始貼近 Sealy 價位，有冇巴絲打試過

Z6WQBECIS47G

有冇巴絲訓咗超過半年分享下
又有冇巴絲真係100日內退咗？

Zero Sleep有兩款喎
三吋同八吋

btw napnice係黃
如果大家試完啱都可以考慮佢哋

剛剛超過兩年
冇後悔
之前張係 Sealy
利申腰骨痛

請跪求仲有冇Emma 優惠碼提供？

#117

打多左隻字，求平500蚊code

知啊，所以咪問你#117個Code用唔用到囉

用唔到呀！
所以睇下仲有冇師兄會放code 出黎

已經睇到

好似厚度唔同

曲：O2HQGB5JUHYJ

去咗試訓一下
感覺有啲軟
會唔會對腰骨唔好
利申：唔識

唔該晒師兄！
我都擺返低個曲先：WD0GAMOVJO7R

最緊要幫倒你

擺低個code俾大家用

優惠券代碼:
2U84UJIJRNFL

終於買咗
留個曲
OAREUQDGZVAG

訓完會上黎分享吓

謝謝巴打
留個曲
W22XRAPTCA1U

買左一個禮拜，一到步即刻笠床單用，發現有異味(類似臭腳味，好難頂)，成個禮拜都未散
唔知係咪因為記憶棉製造過程嘅問題會trap左啲氣up住，依家用又唔係，唔用又唔係，唔知點算

有冇巴打有類似經驗？

太空棉嗰邊好似有少少味但又未到臭嘅
我轉另一邊用，笠床單完全冇味
如果一星期仲有味應該換得

謝謝巴打 用左你個曲

買咗
留返個曲
KKIGTSQ4CAL9

搞到我有少少懷疑我嗰張係咪上手退返去的

官網講到明退番去嘅床褥佢哋會捐出去
除非9up

好想試, 但香港好似冇得試

Emma original 床褥兩邊都訓得?我見官網好似無寫

自膠,揾到了

曲
TQ0KG1QPGJ6Z

多謝上面巴打D Code
我又留下曲
RBRUS2XQKO0D

想問下幾時會平d
我12 月 尾先入伙, 唔太趕要

留意吓啲歐美大節日
上年最平好似係做六五折

thx
咁想問下佢常唔常加價?
我追post見中秋個價好似平過宜家

0JNS6CYNBC6W

呢個冇咩印象
記得六五折+減五百蚊Code後
齋床褥好似三千頭左右

個banking acc搞唔掂

係咩size ?

係唔係le 張?

單人 3' x 6.3'

btw聽巴打講佢好似會因折扣去較原價

YUZDPV58NUSC

Emma定sealy

點解佢寫75折，但checkout 個時係正價既？
同埋個優惠碼對上家有咩JETSO架？

有無人覺得emma 太冧 轉左sealy

我 sealy轉 emma

點解

Sealy邊款

頭三四年幾好訓，第五年開始訓到腰骨痛，掉之前(第六年)覺得中間凸起少少。

優惠券代碼:
CHPOPI3XE6SW

而家用code 要不要上手單/名？

入完CODE會顯示優惠碼不正確，係咪每個CODE只可用一次?
而家都做緊7折，另有AlfredDream 3%off，仲減到$500嗎?

唔該晒， 用左你呢個code 買
WSU94C06OXB5

多謝上面既巴打

新的可用優惠碼：
VAJD17E4TMBB

Thx!

新既：8LHTPQ5EBWAJ

留返一個quota 俾我
老豆老母都想換

用3次呀
爆左揾第2個喇

Thx bro

New: 8WQ9JZBO1ZQX

code: SYBEPZ1RBWN6

好想知新年會唔會做65折

New: VAJD17E4TMBB

7折抵唔抵

新的可用優惠碼：
HWF6G4HVALYW

$500 off code
ZI6PBXZBRU3J

New code
XGFFXDNNODQR

用咗啦唔該晒
New code:
08QD6OZXTTNT

知唔知king size會唔會入唔到lift

佢哋唔係真空再入紙箱㗎咩

如果Emma床褥的尺寸小於 140 x 200 x 25cm，我們會把它裝進38 x 38 x 110 cm的紙箱進行投遞﹔如果床褥尺寸大於160 x 190 x 25cm，我們會使用45 x 45 x 110 cm 的紙箱。

入信用卡買唔到

用咗啦呢個
New code:
GTRIMLL7OAKL

用咗啦
New code:
XTXBW2NNYZRC

優惠券代碼:
PPHWOYZ0USUU

唔該晒巴打
New code: 5RWUEEAJWBUM

優惠期完結於 EXPIRED

清們係成日有折定 唯有照買

等優惠先買

fb話呢個星期做5折

與摯友分享您的優質睡眠體驗
向好友推介Emma，獲取 HK$ 500.00 現金回贈!
我們希望您跟至親都能獲得更好的睡眠體驗。因此，我們誠邀您參加客戶推薦計劃。您跟親友能分別同時獲取HKHK$ 500.00現金回贈或Emma商店購物現金卷 (買滿HK$ 3,000.00港幣以上適用)。現在，您們能以更優惠的格價享受更優質的睡眠!

優惠券代碼:
CHPOPI3XE6SW

官方Facebook定點?

咁癲之前七五折買咪好蝕

優惠券代碼:
7G6CZLJO7J5M

向好友推介Emma，獲取 HK$ 500.00 現金回贈!
我們希望您跟至親都能獲得更好的睡眠體驗。因此，我們誠邀您參加客戶推薦計劃。您跟親友能分別同時獲取HKHK$ 500.00現金回贈或Emma商店購物現金卷 (買滿HK$ 3,000.00港幣以上適用)。現在，您們能以更優惠的格價享受更優質的睡眠!

優惠券代碼:
FWTJJKZBB1SZ

枕頭咋嘛？

原來係纖維被5折
床褥得7折

好在清叫我 等一等
本身趕住搬 幾驚冇床瞓
btw
優惠券代碼:
D3IRAT2FFSOZ

5折起

唔該晒巴打

$500 off code:
JFGDB7AHNZWO

留code減500

RBRUS2XQKO0D

今日喺home21 試左張Emma Black Diamond,
硬度岩岩好, 仲話今次哩款加左袋裝彈簧
原價$18,888 宜家折左$12,844

好扯旗, 加埋個枕頭 差啲真係訓得著

因為同時間試埋Simmons Beautyrest 日本製
同埋Sealy 無記到邊個型號

兩張都輸比Emma哩款,
心情好鬥爭, 即刻番屋企追哂Emma post(1)

但都見無人討論哩個型號,
有冇清已經開心使用中, 比下意見

不直都係15k內

優惠券代碼:
49K7PN9SNXMC

可以平500蚊

優惠券代碼:
ATA1YVY9CTGL

可以減500蚊

優惠券代碼:
HWF6G4HVALYW

啱用就攞去啦

大家有冇買過佢張被？好唔好用？

我都係咁諗
側訓岩岩好
平躺就太淋
退到請分享下

試訓左一面太淋
另一面邊到有得試
就咁托起過，覺得好似可以，但唔sure

優惠卷代碼：SRCE6KHKWASR

優惠卷代碼：VAGK0XM7J5FD

屌，我都中左emmas 伏

澳洲野係咁

THX，岩岩仲用到
優惠卷代碼：VAGK0XM7J5FD

sor依個先岩
優惠卷代碼：BZJIB4BWONGU

歡迎使用
優惠券代碼:
9SNBRXOROZPD

有冇d薄身架? 唔想8吋咁厚

唔係10吋咩？

優惠券代碼: HWF6G4HVALYW

希望幫到你地啦

巴打想要薄身可以試吓Napnice
佢最薄係11cm
黃店，大陸製，不過係自己廠

買咗一年，Emma似酒店床褥，太軟唔算好舒服
所以我掉轉黎嚟瞓，瞓硬身果邊，好好多

啱啱去試完，就買咗一張

歡迎使用個code
EIJK8S5O6QWO

Ching 用咗你個code thanks!

CJGHUSHZCCUG

隨便用

想問我過年前訂左
點樣知幾時送貨？

Thx巴打用咗你個Code

大家可以隨便用呢個Code:
JX62VH4TP9TI

7G6CZLJO7J5M
隨便用

歡迎使用個code
EIJK8S5O6QWO

3LMDLKJNUKQV
收到後會捐出去

歡迎使用
CWCI0RWSAJIG

有無人有買埋佢張床單？
折扣完都1000蚊，值得嗎？

巴打請問black diamond 都係抽真空入細盒運輸？

上官網睇係, 仲要厚度同普通版一樣
都係10吋

有冇人都試訓過或者買左

希望啱用啦～

呢一款唔知邊度有得試

home21同埋italo 唔知有冇串錯

megabox home21
好似幾好

原來今年 emma出多兩個 ver, 平同貴

特登買張Emma捐出去?

Your friends will receive a HK$ 500.00 voucher valid for all products. This voucher is only valid with a minimum spend of HK$ 3,000.00

Coupon code:
CHPOPI3XE6SW

咁巴打你試左張black diamond 覺得軟硬度如何 我自己本身訓開偏軟類似酒店果隻既床褥 唔知呢張野軟硬度係點

就係喺megabox, 訓過哂咁多間床褥
得Home21入面哩張emma black diamond 最有記憶,
訓上去係最舒服

我都唔鐘意太軟, 偏硬
哩張做到, 話同可以100日試訓嗰張
哩款多左獨立袋裝彈簧

多謝巴打 用左你個code

我想問地址個個位點填 我填中或英都唔俾我過

有沒code分享

Tired of tired friends?
Refer your friends to Emma and get HK$ 500.00 for each referral
Your friends will receive a HK$ 500.00 voucher valid for all products. This voucher is only valid with a minimum spend of HK$ 3,000.00

Coupon code:
DBI554BAKM77
Share now on
填英文地址OK啊

聽你咁講張床係軟硬適中咁 咁你除左試左佢張床仲有無試埋佢張被 我想趁有折買埋去

無呀, 嗰到無披
淨係有同款枕頭
如果轟張床褥, 就一定要埋個枕頭

仲諗緊到時披買邊個牌子好

就咁上網睇, 對哩張有興趣
唔知有冇清都用緊哩款

佢張被依家有做緊5折 不過就唔知佢質素如何

好似太薄

JX62VH4TP9TI

Code
7G6CZLJO7J5M

平$500code

優惠券代碼:
EIJK8S5O6QWO

請問有code可以分享嗎？

仲有多一個FIWRATS21U7W

平500 code

IYCZGE7SZLTD

歡迎用曲

優惠券代碼:
2DXLEBIXRJXG

已用 thanks

VRXFIZR7YLCA

優惠券代碼: HWF6G4HVALYW

減$500蚊

瞓咗硬嗰邊一個星期，暫時覺得ok
就算係硬嗰邊都軟過彈簧床褥幾多
坐係完全墮落去咁唔舒服，腰會痛
瞓落覺得硬啲，側瞓又比平躺更有承托力
另外有買埋張減價被，幾輕，少少蓬鬆
氣溫20度啱kum，再凍就唔得
係春秋/夏天冷氣被

減500蚊優惠code:

VACVVUXQUNIE

想退咗張Emma，但另一牌子又未特偵

叫佢黎收走要幾耐？

歡迎用呢個code，可以減500蚊

VACVVUXQUNIE

減500優惠券代碼:
7G6CZLJO7J5M

我想問送到黎係唔係一個箱，會唔會幫你你拆埋箱🙏🏻🙏🏻

係箱，唔會
入面張床褥真空咗就咁拖出嚟放氣就得，好易

仲有無code

試訓過咁多張都係買左emmas 無買emma 感覺身重既我有少少凹既感覺 承托力唔夠

優惠券代碼:
6BVJESTIHWVZ

係咪有時會有35% off?
想一次過換晒全屋既床褥

優惠券代碼:
PIUYGVCAQINY

寫少少包膠，訓左一個月左右，一次過買左床褥同枕頭
身高180既肥仔，習慣側睡，每日都訓6個鐘左右，訓軟身果邊
同以前兩個世界以前有時會訓到頸酸肩痛，依家基本上唔會
不過亦有可能係因為以前既床褥太垃圾(用左廿年既硬身床褥)

對我黎講唯一缺點係張床褥太厚，因為土地問題我張床有3面都係向牆
換床單果陣好撚煩

你瞓硬定軟

以前硬，新床褥軟

大定射code加返密好多cdrom

我想問下有冇人同我一樣買左Double size
你地用咩牌子床笠？係唔係fit size 架？

優惠券代碼: HWF6G4HVALYW

Emmas支那牌子

佢平就支那做 過萬蚊就澳洲做

支那牌扮澳洲野呀明唔明

請問大家仲有無code

優惠券代碼:
4SG2S556AAGY

佢話唔正確嘅?

已經用左
Thanks

另外，係街用信用卡俾錢load load下load唔到
唔知有無付款成功
訂單show 等待

優惠券代碼:
P4IO5FPXVBTS

Code: GGQDXO33ALW8

用左你個個

Code: SG1UF6HNE09V

可能要翻你個名同單number 爬左文睇好似check 笭好嚴

啱啱買咗，想問下咁厚用咩床單？定係要買佢嗰隻防水防塵蟎保護套？

你講回介紹好友果500

用左你個個😝
順手放底個code😎
3NULAUAKIK9G

唔該哂巴打，我又留番個比下位用
JXLNSDYGXA4V

Lm

最近想問床褥
想請教大家係咪去emma 門市度試下先？

唔知點解你個code仲用到
總之唔該晒 然後呢個係我個code
CAR0XXAOYUP1

麻煩哂
放低我嗰code:
JOCBWLDQQ4XA

網上買到咩 係咁error

已經用咗上面ching 既code

放低我個code 比下一位ching 感謝🙏

ZBGKZVNVRWV1

有冇巴打想有code?

有無人買過black diamond?分別大唔大

LM 同問

巴打請

歡迎巴打用個code

ZBGKZVNVRWV1

WKDJQ0F7WIFG

lm 同問

巴絲請
優惠碼:9HM4YR6RZKRD

Serta 性價比好似仲高

咩意思？即係扣500時要比名？

請問有無code

拎嘅時候要比用果個全名？